有冇人同我一樣都係咁

畢業前大家都好frd圍威唯一齊玩 但好似越耐 自己圈子已經好似容不下我咁 以前最frd最frd果啲老死都好似忘記左自己咁 有乜野事都唔會再搵自己 出去飲下酒傾下計都唔會再有自己份 返工識果班全部都同你講錢冇乜人同你講心 有時唔開心想搵人陪都搵唔到任何一個 呢種孤獨感真係唔好使 其實我應該點做 有冇巴打可以分享下

Same here

係咁㗎啦 雞飛狗走 宴會後嘅空虛

依家甚至覺得佢地好似對我好抗拒咁

咁清你係點樣面對 由得佢繼續落去定有咩方法處理

其實一早就有諗過會咁 但一切嚟得太快 自己都係接受唔到

唔通仲圍埋去咁核突咩
慢慢淡出個圈子咪算

其實都冇錯嘅
但係本身自己好重感情
覺得十幾年交情咁樣變淡好唔抵

人越大 就係咁嫁啦

依家真係約返以前熟果幾個同學出黎食飯都無次約到 佢地永遠都係睇完唔撚覆group 打埋個list有晒日子果啲 淨係tick邊日得都無人覆 真係我幾有心想維繫都無撚用 前題係佢地又真係唔係咁忙嫁喎 所以都係算9數

sad but true

我地個group已經沉左好耐
後尾有次無意知道左佢地自己幾個開左另一個group但係冇我份
嗰下真係頹
如果我講左同佢地傾
大家又尷尬
唔講自己個心又唔舒服

Why? 佢地做左d 咩令你覺得佢地抗拒你？

主要都係感覺上覺得
佢地對我講野嘅方式同語氣同以前唔同好多
甚至講都廢事講睇都廢事睇
好似就係唔想理我呢個傻仔咁
好想個對話快啲完

但知唔知點解無端端以前仲圍威喂 依家淨係out走你 好似杯你咁

如果知都好辦
但就唔係好清楚
不過大個出左嚟做野之後就開始慢慢變成依家咁
但佢地又冇話會咁
反而仲成日約出去聚冇我份
但果陣又冇諗咁多由佢
之後就變到依家咁

係咪佢地大專讀同一間，而你唔係呀？

定係你當年用錯你認為好既相處方式同佢地相處呀 即係舉個例 你對你地太關心搞到佢地覺得你煩咁樣

大家都各散東西
有啲讀上去 有啲出嚟做野

雖然話似始人都會變
但我覺得我對佢地嘅態度一直一樣
但都可能佢地諗法變左
覺得我地相處方式已經唔適合都唔出奇
但如果真係咁就真係好可惜

人愈大諗法唔同又真係好岩
呢個圈子去到咁 你想維繫都真係無能為力。。
講真好似你咁講 唔開心真係唔知可以搵邊個
一啲就拍拖以前幾老死都疏左
一啲就不嬲好frd但大大下 價值觀諗法又唔係好同咁 有啲位佢仲好幼稚 佢根本唔明你煩乜
到頭來頹既都自己屈埋咁
樓主頂住 盡情係度呻下啦

我都係。
我家下慢慢覺得，一係我就妥協呢個世界，一係我就做理想主義者aka 痴線佬。
有時候，如果你話佢哋出去玩唔侵你，你可以思考下，到底係咪自己性格改變左或者出現乜嘢問題。一隻手掌拍唔響，當然，都有機會就係佢哋覺得家下既方式符合自己所謂快樂既定義。
我就揀左做出線佬。呢個世界真係好痴線，有人令到你片體鱗傷，有人令到你僅感覺到一絲溫暖，再將你擊敗到片體鱗傷。
I drive my own life, I don’t give a shit what you are thinking.

其實開呢個Post嘅主要原因都只係呻下
原本諗住大家都會直接上一頁
有人肯聽我呻已經好好多架啦
真心多謝咁多位巴打

呢個真
但問心一句
正如我所講我係一個好重感情嘅人
我唔想妥協
但係現實就係要逼我妥協
我如果唔妥協受傷嘅只會係自己
人地根本唔會理你點你點
去到最尾主要都係心態問題